有無人好鍾意叫囡囡玩到自己男潮吹？

射完精事後簫就會男潮吹

咩叫男潮吹？

瀨尿？

揮手

但一直都唔成功

射完之後叫囡囡劣龜頭

成功率過八成

啲女就算用男潮吹做賣點都好
其實都唔係好識劣
越整越冇feel，完全冇快感

再唔係就一味死chok, 痛到鳩縮

想男潮唔係chok嫁

射完係劣，即係摸龜頭